報告：港豪宅樓價去年跌6.9%創08年後最大跌幅 仍居全球次席

報告：港豪宅樓價去年跌6.9%創08年後最大跌幅 仍居全球次席
17:58 2021/03/01

"測量師行萊坊剛發表2021年《財富報告》，指雖然去年香港豪宅樓價去年下跌約6.9%，屬2008年以來最大跌幅，但仍然僅次於摩納哥，屬全港第2貴，英國倫敦則排第3。

據該行指，以100萬元美金計算，在香港核心地段，只能大概買到約248平方呎的空間。至於摩納哥，則只能買到約161平方呎空間，而排第3的倫敦則可買到約334呎......"

香港要繼續加油，誓要從摩納哥手中奪去全球最貴豪宅樓價寶座!

今年應該可以

摩洛哥點解咁貴？
全部富二代？

摩納哥

好多富豪買豪宅渡假，避稅天堂
好似好多f1車手個度都有別墅